[League of Legends][125]TSM決戰HKA

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

回國一於拎佢出火

印象中收費版我都係玩左一個月
之後都唔知變咩樣
我勁勤力睇住敗家跑任升聲望先做到最平升lv
不過真心果句mmorpg咁消耗時間真係得小學生同初中時期先做到日磨夜磨
大個少少多野搞左想玩又無咁多時間實會心思思用按鍵解決
好自然咁破壞隻game

文音劈柒你

隻game捱到咁耐都叫傳奇
原廠研發緊手機版等佢面世好過

又悶又餓 想跳樓

早死早著啦 賤人

見到你就覺得自己仲有希望

你=eri

如果我係eri一定唔會幫你回溯返個個性

如果eri係咁回溯allmight
allmight係咪可以將one for all傳晒比全世界既人

死bug狗
快d死

我英劇情要暴走了
回溯返AFO去全盛時期

全世界都變青BB

that's a dream group

換左監督 動朋玩撚完la

大陸仔7ss

仲排到TSM咁高 會長真係會長

大陸仔貼大陸圖

WA

江門 7SS

?

輕鬆WAC

hi

慢到😂

話事無双

8號有鳩用咩

會長大陸仔

我今日要返工

我8號都要返喇

話

ok

天青色等煙雨

原來少時走撚哂D人

過氣老雞

陪我打槍未

加我啦

pubg ++

愈要退出愈向你生命 移動

ahq

又出西==

我西

閪拎到三寶之一啦

我西隻飛斯真係好撚尾機WOR

8號未

AN個反應似我

花生未瞓醒

法國西門拎FIZZ隻JG都會勁D

想睇SKT出局

野D識

起風了

YOU HAVE NO MANA FUCKER

feel到果下小安想flash去殺埋faker

AHQ可以嗎

AHQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQ

好似可以

飛斯定卡丁丁後期勁d

粒粒勁D

兩隻ON9英鳩入隻AD劈劈吉吉又金身又跳黎跳去屌你老母全家英

Ad比狗玩

YOU HAVE NO MANA

梗係卡丁丁=.=

今日係咪可以睇scout玩三場黑人

矛錯

???

ON9 AN

呢隊野輸比FW你敢信

三BAN西門未

世界冠軍~~~

西門一場上神台

果時肯定係未練好豬女啦
META都係AHQ

SKT留力試水溫姐

法國SKT好似TSM

小花嬲嬲豬 屍狗 EDG 死硬

訓教話左2個鐘

國人第一EDG今日黑人屌射SKT全家

唔使返工
8號好波

TSM

今日15號啦

好想小花出局

EDG黑人未

睇到想喊 好撚熱血

好冷血

中國既人驕傲

雖然SKT豬左 但係大家都係中國人
應該俾返D鼓勵FAKER

肥拎呢

黑人PLZ

你老味EDG全部人都係到笑

國人第一CN

外卡仔打柒屍狗加台狗出線送個270

點解唔搶黑人

多謝文識

我要屍狗0-3

文識送一個咁少可

點解唔lock黑人

冇黑人了

垃圾唔玩CN屌你老味唔撚睇

屍狗收皮邊個最開心

留錢睇醫生

唔送你

我

渣油

wuhan library

打倒美帝

岩岩醒
想問笑我地台服果班人知錯未

訓喇柒頭台狗

未
你訓多陣先

肥拎係咪去上史力奇身

望到RYZE已經知邊隊會贏

C9

ON9 JG

屍狗收皮 NA 垃圾

肥拎咁就比人FAKE左返屋企

同阿仙奴一樣

駁唔到

肥肥呢

國人渣油

佢扮C9粉

NA野

依家俾用啲咁靚既皮打比賽啦?

肥拎沒事嘛？

本身都好似得幾個禁用

國人第一JG廠長係咪要全攻裝打柒C9

HI

yensen

張神鍵盤冇R?

比iboy點到變傻仔

國人好野

PISH

裝神有R

肥拎真係傻西黎

嘔血

我廠無論係贏係輸,
都係重要人物

琴日好大口氣嫁喎

Ryze dmg 0

出=拎光環
出唔到又冇蝕

我一陣幫你CAP圖

廠長全攻裝之鬼

屌你老母eu狗

有冇IU狗

張神個腦冇事嗎

impact做乜鳩

impact收左錢行去下路

impact去下路做wt

jack : 收左錢喇 impact做野

合約仔俾人秒撚左

全攻裝

打銅牌你會唔會出坦

= =五臟六府嘔撚晒出黎

C9 中後期

有無PUBG

再PISH

成功打倒美帝

clown 9

咖哩佬+電王=嘔心

嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血嘔撚晒血

又有ryze

唔出我西

AHQ輸喇雷你老母咩

ziv jayce

RYZE

點睇NA

幫你推

再PTGF

哈 笑左

八字波仲落order班友係咪傻架

我黎

會長我想飲酒

你成日都咁做

廠長招大

呢場送比EDG都無用 我地SKT一定贏

走a

揀ryze係咪free lose

XMITHIE

文識幫我PISH未

好

還我西門

國人好勁

ryze

PUSH未

今年國人好似好大機會

Fun fact:
Ryze now has a 28% winrate (6/21) at worlds with only KR and CN sitting at above a 20% winrate.
CN has 1 game (1/1), KR has 4 (3/4), NA has 7 (1/7), EUW has 6 (1/6), SEA and Taiwan are both 0/1 respectively (now 0/2).

Tsm無機會

NA has 7 (1/7), EUW has 6 (1/6), SEA and Taiwan are both 0/1 respectively (now 0/2).

lck 果3場都係bdd==

GG AFK

scout比人binc

又3隊2-3?

4隊33

blank

SKT豬三場有難度wor

撐fucker

EZ JG

NO NAMA

sneaky ho ball

俾肥拎燈撚到咁 好撚慘

俾人笑到過黎
丟人現眼

肥拎過隔離啦
你比人笑緊呀

想用大師兄個名

上呀C9

link!

請人食魚!

NA JG

faker呢下閃金身有幾多個人做到

會長

030

dim

4個軟皮
老鼠無視樹人=ko

點解對FIZZ唔早出金身呀

eat si

唔好勁啦FAKER

SKT有D屎 睇怕4強都收皮

bo5之王你敢挑機?

點先開到SKT戰

我敢

最後都係要靠C9保住NA個名

比人直爆

我大C9 最後希望

NA LUL

C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ? C9 ?

救命

EZ JG 有D好笑

想問肥拎有咩感想

屍狗
拍拍拍

擺明拖你隻坦唔俾你TP去打會戰 你就真係TP去

ＮＡ ＬＯＧＩＣ

邊撚個call架

屍狗第一號追擊手[/quote]
慘得過其他兩隊想狙都冇得狙
因為已經死撚左

真係好撚好睇呀

點解IMPACT會T撚左出去

似你

胜利

仲柒撚過7SEVEN

收左錢
同上一場冇tp行去下路一樣

仲有一場 唔撚驚

冇你咁柒

又係C9 NA最後希望

4V4 跟本無睇頭
全部脆過脆皮腸

仲有一場輸嘛

講個笑話
NA

肥西個樣

HUNI:話撚左佢會TP啦

咁你肯收皮未呀 屌你老母

C9 VS AHQ winner一係直接出，一係同EDG打tiebreaker如果佢地打贏SKT
OK

NA WEEK 2 1-9

屍狗

仲有一場 唔撚驚仲有一場 唔撚驚仲有一場 唔撚驚仲有一場 唔撚驚仲有一場 唔撚驚仲有一場 唔撚驚仲有一場 唔撚驚仲有一場 唔撚驚仲有一場 唔撚驚仲有一場 唔撚驚仲有一場 唔撚驚仲有一場 唔撚驚仲有一場 唔撚驚仲有一場 唔撚驚

仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛仲有一場輸嘛

覺得98好慘

琴日會長發癲
今日到肥拎

C9 食屎屎

爭乜啊
咪又係NA

仲有一場 唔撚驚仲有一場 唔撚驚仲有一場 唔撚驚仲有一場 唔撚驚仲有一場 唔撚驚仲有一場 唔撚驚

你隊HKA又去撚左邊啊屌你老母

有無人幫我CAP 肥肥圖

哈哈
食屎都食到咁大聲

98有肥拎係到都唔知點好意思同人講自己都係C9 FANS好

屎都冇撚得你食啊而家番LMS含撚啦

革命好波

rap god

識D野

點解你俾人訪問緊都上到連登

AHQ HEHE

賢仔定WOLF肥D

賢狗

SY都比人扑埋 橙

被條傻肥HUNI BD

C9 輸俾Huni 呀

係輸俾Huni 條柒頭肥呀傻仔

#輸俾Huni

少爺咁樣洗板,唔出奇啦

搞事

i love you

HKA #NotEvenGetIntoGroupStage

HKA柒D
不過肥拎柒D

正

佢明搞事

參照番狗革
無限洗就得 始終有人唔會BLOCK

以後唔洗話事 搞事就得了

WAC -> 9C ???

以前D胎屎魔法舞台陣去晒邊

屌 玩人馬咪得囉

又搞事

9C IS 7SS

choi 說 (今日 16:06):
caitlyn go
c9

yes let's go

今日請左幾位PRO PLAYER黎講下TOYZ依個人

HSBB: 我坐係到佢都係得咁高

DL: TRASH

KREPO: 條J得2CM

SCARRA: 扯左都係得咁多

REGI: 吔屎啦柒碌胎屎

今次真係唔撐台狗都唔得

比利卡 比利那那
伸展魔力

派派幫幫
優美魔力

巴美露古拉露古
高強魔力

普路普普路
溫柔魔力

佩露坦佩頓
爽朗魔力

魔法舞台陣

THX 貼去隔離先

76toyz - 很多採訪都有問到我那一位選手最垃圾，我的回答是76toyz，為什麼？他是一個自大的玩家，鳩up技巧以及反應都是最頂尖的，巴打們給他的問候也是超過正常中路所得到的，試著想想看一級的toyz會拿到四鬼、三狼、藍BUFF、甚至三路的小兵，導致TPA的各種落後，當然我也很明白他們隊伍整個野味就是toyz。而賽前我也跟隊友說TPA在這次比賽幾乎不可能取得勝利，為什麼？因為這是toyz的年代，他右手曾經受重傷，但一星期就復原，這真的非常可惜。

又搞事？

肥拎發老脾

想問有咩花生食

柒拎激戰革命

入唔到GROUP STAGE既笑隊入左GROUP STAGE既

邊到追起

出左一兩句聲都叫洗

你估你真係少爺仔咩
上撚哂腦

革命起義

點解革命無啦啦咁正常

我大TSM 一掌大大力咁車埋落你同屍狗塊臉到啦

你條屎怱鬼係咪又想被人提起你D衰野呀

有咩衰野 想知

衰鬼

TSM輸撚埋比D 2,3線隊就摺埋收爹啦

十卜革命

算啦肥LING
唔好咁SAD啦
睇返D J 圖放鬆下啦↓↓↓↓

OOPS

死肥閪屌佢老母

革命去左邊度學野
勁左咁多

真..

top ded

FEEL到肥拎唔夠打

impact比人打殘左==

IMPACT=.= 開頭咪壓得好地地

陳老闆

隻狗仲swag過你條柒頭肥呀

你諗下huni條柒頭

屌你老味佢本身都柒撚到西咁架啦

都屌打C9

諗起功夫 周星馳拎支木條打人

革命道氣強左

C9贏到呢場 SKT生生性性屌打EDG就搞撚掂!

你知唔知咩叫屌打

2個鬥到難分難解

FEEL到肥拎怯戰

革命D功夫係邊度學

革命明顯佔上風喎

????

real..
打到肥拎傻仔

AN

小安HO BALL

C9空軍起飛

呢下閃有D勁

IN C9 WE TRUST

係lb面前flash==

我決定將革命由撈PO4大智將除名

爆擊安

邊4大

閃入去
衰過大清

以後反AHQ

HO BALL呀小安

肥肥道氣弱左=C9順風

屌你老母係小兒麻痺定腦積水
Huni BD sneakily

你知唔知咩係sneaky 呀
唔知又學人起朶
你睇下你, 成朶花朶咁
柒下柒下被人屌
係都要衝出黎柒

"我!我!我!"
"咬喲~ 柒左"

肥拎
革命
魚住
唔記得

唔知又學人起朶
你睇下你, 成朶花朶咁

.....

椒

仲唔係大王

下場全世界都係skt支持者

係喎
我記得仲有個後補 可以入去

花係性器官
被人屌

係咪全世界SEED 2望實SKT

REKT LuL

想問下係唔係高估左革命

你做乜撚
咁撚樣叫屌打你既屌打都幾撚屌
輸一個DECISION叫屌打 唔講唔知以為比人20比0 PERFECT GAME

扮明假膠你地唔係當左真膠咁耐呀

mountain

革命依加先叫屌打

BD 左好幾次啦仆街
果度唔只有10萬9千7個decision 啦

俾隊友放棄

見到JANNA真係好撚勁 幾個月前講左

你都唔差啦少爺仔

革命回歸了

岩岩你先比佢串完就走啦

唔講住
打WOW先

其他DECISION係正正常常 係最尾中路互爆INHIB 同T撚左出去果下

革命都仲有D傻傻地
應該未學哂就下山

點解AHQ可以廢到咁

你睇JANNA勁到

裝差太遠
捉得都殺唔到

非ban必出

BEN哥

我點解要同隻狗互吠

好失望

放手未呀傻閪台狗

不過都8 9成

STEP 1 : C9 > AHQ ✔

Ahq😂

撐SKT

唔講
見到janna pick twitch, 真係即pick caityln

25分鐘

鬼島

G持edg

算幾勁啦 不過台仔好似永世打唔嬴歐美隊咁

SKT搞掂埋EDG，八強見

EDG 渣油

Lets go edg

隻twitch比gnar推咗返去先flash

屍狗要輸 edg要贏

屍狗收皮

做乜SNEAKY個樣咁似乞衣

撐文識

[size=6]STEP 4 : C9 GO HOME ✔

生撚晒鬚

今次去洗咩好 有沒人俾下圖黎洗

賤種皇賤種屍狗 都要收皮

S3-s7 銀牌

屍狗收皮270

好撚正sneakyyyyyyyyyyy bb

垃圾

垃圾屍狗輸

今日請左幾位PRO PLAYER黎講下C9_Sneaky依個人

HSBB: 我坐係到佢都係得咁高

DL: TRASH

KREPO: 條J得2CM

SCARRA: 扯左都係得咁多

REGI: 吔屎啦屍狗屎力奇

STEP 1 : C9 > AHQ ✔
STEP 2 : SKT> EDG ✔
STEP 3 : C9 IN QF ✔

人地假膠就狗

自己假膠就少爺

屍狗屍狗食撚屎

C9 GO HOME ✔
C9 GO HOME ✔
C9 GO HOME ✔
C9 GO HOME ✔

SKT渣友

DOUBLELIFT

屍狗食撚屎 ✔

EDG❤️❤️❤️
屍狗

好波

奶共撚

支持國人

岩

原來文識奶共既
唉

邊似你有西奶

千其唔好俾垃圾C9嬴

幾點先落波

呢個真

SKT贏埋EDG就可以坐係到笑鳩NA 頭果兩粒SEED喇

屍狗出局就落

5得

落波要在返工前

屍狗出局未

屍狗出局 啪啪啪

IN SKT WE TRUST

skt咪撚放水呀

屍狗🐶

SKT SKT

放你老母 上次都唔夠我地edg打喇

Edg go go go

潮撐skt

滾啦

係 臭雞

一個TEAMFIGHT CUMBACK

小花輸輸佢

C9輸

中國人齊撐中國隊！

係

睇街霸好過

我愛泡菜

話之佢咩隊 最緊要屍狗收皮

國人死去~~~~

4BAN ADC

skt然到我屌到iu嗌救命

摸摸池幾時變左玩拜神

豬女 JANNA 老鼠
EDG輸撚左喇

喂 含柒啦你

IU又安全了一天

G持國人打贏飛可證明自己

臭雞快D支持SKT

G持SKT

scout上星期唔玩cn
edg分分鐘又first seed==

上呀EDG

EDG GOGOGO

lets go skt！！！！

FAKER : 而家就證明比你睇點解你要係SKT做永世既後備

中國加油

燈神拎又開工

EDG渣友

IBOY定MLXG柒D

殺呀faker！！！

其實屍狗點都冇所謂
最緊要肥拎收皮

HUNI:你班友咪撚癲啦

C9一日係到 我都係到

因為佢個學生用拜神屌打佢

你柒D

咁屍狗都係要收皮

估唔到今日係最後一日見到你了

咪啦

見到huni真係勁過untata幾百倍

屍狗同肥肥一齊出局喇

TKD琴晚6-0屌打XIAOHAI HO癲=.=""

坐定粒6啦SKT邊有得輸

EDG渣油

入到8強有得笑鳩TSM同IMT就夠晒

今日先輸完

話知你喇 NA全收皮我最開心

岩岩訓醒比人偷到場正常發揮

話知你喇 C9入到8強我最開心

蝗隊收皮

拎完EVO 人都精神D

拎神

屌你老母skt放水

燈到混分俠都開始MAKE PLAY

SKT我屌你老母

奶泡拎

真係對C9有信心又唔洗淆到係到乞求SKT羸EDG

快撚D贏左EDG比個安心我

冇呀 上年咁撚柒點會有信心

洗唔洗BIN定先

EDG！

SKT

LET GO EDG

ＥＤＧ！！！！！！！！

EDG HO BALL

上呀EDG 打柒SKT

C9 FANS 瀨晒屎

又要huni carry了

C9收皮啦

打柒佢老母SKT

點睇SKT T_T

SKT頂撚住啊屌你老母

有無咁撚好波呀

天滅屍狗

老強SKT

打他媽媽

打柒佢

SKT收皮屍狗收皮

點解要咁做啊屌

見到skt個態已經返緊黎

廠長痴左線

huni 既氣上升緊 準備出山carry

SKT 做乜撚

今次唔係練舉重啦掛

SKT同我一樣反屍狗

痴撚線公司

屌鳩KKOMA屎忽

EDG痴撚左線呀

屌你老母skt

屍狗成班

skt然唔到奶iu屎眼奶到佢嗌救命

又唔係唔知自己係燈神
又要睇又要係咁支持SKT

唔洗奶

.

想奶IU咪講

SKT知自己去硬8強就放水屌

老實講 SKT一波團戰就打番番黎
豬西大 波妹大 老鼠大

又係huni救世

係。。。

豬西波妹老鼠COMBO點打

。。。

唔好

唔好燈

SKT個陣其實好勁= = EDG都係得D塔錢

屌你老母

SKT一波團戰就CUP LA

輸錢都夠輸啦

睇得出EDG開始唔夠打=.=

想奶屎眼。。。

無喇 推哂都係得6坐塔 我地SKT反CUP只係時間問題
你隻LB後期無撚用

係 SKT就CUP

真 飛可一個大嚇到班蝗瀨屎

4大尖刀

BLANK死都唔開大 放水

輸7K喇

SKT贏硬喇 我都無MOOD睇了

真

揸油

咁一面倒GE比賽 我真係無MOOD睇

我地c9仲有0場走盞

我地FAKER 一個屌大3隻

唔撚係下話，EDG必定進級
skt

垃圾豬西扣大雷我FAKER

你老母呀 岩岩唔見你掉大

豬西大埋隻AD死左LA

乜料呀

SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!

????收左錢???

輸撚左啦EDG

國人好笑

IBOY 向DOUBLELIFT 致

fucker好有耐性hold住招大

大清

隻傻B完全殺唔到人=.=""

收左錢?

SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!SKT!!!

pubg

wolf個補血靚撚到

QUOTE得好呀

同文識去CALL G算
比SKT追返冇得打

見到C9 D人好撚緊張

中國人

國人回家囉

SAY REAL無得打 人地三隻大

仲燈

肥拎快d出黎燈燈佢

隻傻B終極RJ 企係到比佢打都打唔死喇

最後一波TF 老鼠+波妹波波開戰 豬西屌大 完場

老鼠隱形開戰 波妹豬西大5隻 點打

咁你都估中

dat Ori ult

完

傻B有咩用

我大SKT

逆境訓練場

faker saved c9

EDG輸撚左喇

LB PICK 秒唔到CARRY = 無用

快D BIN9 我屍啦

發克=死唔去既男人

EDG 永不.........

我屌

係SKT呀

EDG前期贏得少少 人地後期TEAM FLIGHT咁勁

LB PICK 真係做唔到D咩

係SKT呀~~~~~~~~

C9係8強睇撚住NA 頭兩粒SEED番屋企唔知咩感覺

都係我贏EU 2> NA 1

發覺隔離PO好鍾意4幻神個大陸GAG

成班大陸仔00後

成套打落FAKER連個盾都打唔穿

大家都是中國人

SEED 1 是咪死鳩晒
唔計泡菜

又真係喎

最強男人- 發克

輸塔輸頭輸龍都係輸3k 經濟

SKT:假赛我打，操你媽亮牌子？

凉狗牌，还想我演？

哈哈，叫你不打尾款，上星期你都忘记了？

估唔到彩仔都係大6仔...

好老實BLANK哥嗰下唔交大真係好撚假波FEEL

Skt 最後都係收美金 唔要人仔

唔得呢個真係太撚好笑

發覺彩青都係大6仔黎

發覺彩青都係00後大6仔黎

抵撚死大陸狗
贏個少少就串柒柒show章
都仲未吸收上次俾skt屌打番既經歷

今年是咪又係LPL最有GAY會既一年呀

有個FD WTSAPP個咩東京奧運游泳冠軍 EDG比我
我都唔知點應佢好

大陸仔show牌笑撚死人咩

咩人識咩朋友

唔好應

你D朋友=雞蟲

邊隊先係NA 1哥唔多講啦

多謝賢仔幫我

年年都係c9 last hope...

花狗

想撐文識 但係唔知點駁

你兩個成日去callg 生粒粒

贏先show嘛 咁早show咪出事

決定性交轉運

唔好害人喇

屌你 又話撐

++

+咩

轉運

支那好野

今日仲有冇瘋狂打NG團

C9打WE有機4強

........

諗下就好啦

支那射精了

點解唔係C9對RNG

SKT係左邊 C9要係右邊

無睇 大快活打咩

1/3機會全部韓仔一邊唔中

RNG

留名睇三星打柒龍豬

歐聯黎既

打包番屋企

決賽唔係韓國內戰就開心

年年都咁講

4強有UZI啦

但年年都係內戰

［有片］阿嬌自爆男友想養佢。。。

佢係咪傻撚左

肥拎

如果4given今年有打
會去到邊

黃金高登有無開 想買咪

天交合真係賤種黎 星期日就掛咁撚耐八字波

有無返工呀Ching

養狗唔可以嫁獸醫

等地鐵都無車 又多人 屌你老母

賤種大交合

如果我依加坐的士出去
開鋪,賣一支咪比.你再收工

要收你幾多錢?

唔知麻 我賤種八字波都要返工牙

你都知你賤種呢

3萬蚊過夜

星期六日/八號都要返工既都係傻仔

賤種皇賤D

OK 我CALL的士

AA++

你信唔信我買左件好性感既泳衣呀

掛你老母八字波 臭西天交合

+未

試下等埋我 返緊屋企

WAC HO OR 9C HO

Show Blocked User - 窄射達

FNC小王子

TKD..........痴撚線

TKD 好狗
咁高分都仲去打呢場
唔想比人後上

岩岩係YOUTUBE J返佢用RYN打街霸SY D PARRY

上年CEO ? 好似係

係 SY好慘

rose真肥扮假肥 柒

私影今年結完婚 冇撚晒功力

幫我解每日 98

明日花

痴撚線D人 直頭係bully bjerg

AA /打槍/轉運++

ROSEMA咁撚大牙

根本就係柒

影個兩張假相 我都變男神啦

你係

你真係

(反白眼emote)

玩咩

玩你JJ

[q uote]
正[/quote]

有圖MO SEED

玩JJ ++

不孝子

我枝MINI14好勁

小建好勁

外掛仔

會長全日唔見左
唔係真係睇唔開呀...

XIAN 勁到

傻閪先睇呢個毒友

TIME OUT

小建屌過蛋捲
文識冇屌過

蛋捲唔係用黎屌

你會唔會屌花kei

撐腎

但你都仲係無屌過蛋捲

賢仔夠無屌過花kei喇= =

..........外星人TKD

玩豪鬼既男人真係好型

文識我憎死你

用黎研究

痴線既
中間一次爆V 影相對空
最後又忍到CA

石油王嬲WHAT TIMEOUT姐

痴線你攻擊我先= =

性感短褲仔

文識屌過花狗

佢地日日69

花狗都有粒粒

AA-2

石油王勁到

冷手打個熱飛機

加返我未

石油王個樣頹到
TKD世界第一

又偷左下面3X名個400分
TKD 好狗呀

型到

寫撚眼黎既,唔公平

火影

咪加左囉

痴撚線

乜你轉口味煲老藕

有無pub豬牙

一按個安裝檔就彈個咁既野, 有冇巴打試過

沒

好撚悶

成班台狗入晒去我BB個台度洗CHAT好ON9=.=

給我MINI14

請問邊Q到教第一身

左上揀有FPP既

OK

都唔係第一日

我就是ONCE

冇ONCE?

++未

Parth is leaving TSM as a coach.

丁緊啦

呢個係似志效既MOMO定似MOMO既志效

Choi is joining TSM as a coach.

MOMO真係好撚淫

PUBG -2

+

娜璉b

TRY TRY

+YOUR ASS

文識部機勁到

都OK LA

不過跟住我行會好D

PUBG-2

識得比彈我 心有靈犀

快D同我玩= =

個條友好多野汁 我以為你會落黎汁

E波台佔領P城

力狗串文音廢

twice cb

有沒有丁圖

問大家姐拎志效圖

TSM會長完全沉默

我知有人想做鳩佢

啞仔文識

55

咪話今日去買 天交合8號囉

雞蟲有無聲聽

屋企無MIC 死毒撚

送左比人

用唔著咪送比人

好掛住7ss

7ss係咪返工個陣比8號風吹走左

想聽雞蟲既聲係點

8號唔使返

[black]跟住落波一炮過行哂港島做撚死[/black]

文識係型男聲

會長撐住
TSM仲需要你

型條毛
中年阿叔聲就有佢份

中年雞蟲阿叔

賢仔係咩聲

毒撚聲

FAKER型玩家 行行企企食G

係我對你唔住

同你地玩我未殺過人

E波台靚聲王 文識

文識是咪聽日開

聽日返工

E波台返工王 文識

E波台叫雞王 文識

好想聽文識把聲

聽賢狗把聲

腎仔唔好打咁多J

我愛返工

有八號波都照返工

仆街大交合
攪到我今日冇工返
我決定早D訓,6點起身
坐係公司門口等開門

係有誠意就宜家返去喇

你好似有D道理
咁我依加出門口行返去

月月火水木金金

個D錢有咩用

抽箱 拎衫

D衫會加攻所以我先一槍一件

唔做once了
做波友

WHY撞唔到捲捲

係咪想做肥拎2號

死係蛋捲槍上佢應該會好開心

好彩pubg無得強姦人

有

文識想打外星人姐

唔撚係掛

knock out捲捲之後開mic問幾佢錢Q

我bb

係小建面前屌撚死佢

呢個LOOK正
好想同佢做愛

夫目前犯

佢打撚死你

呢條白粉友 你單手都贏佢啦

有幾勁阿 line up左

有無高清
無高清丁唔到

Mo

撐km

1001

996

997

998

1億

111